小康中層 如果無家底係咪好難躋身？

今時今日既香港同而家已經好唔同
唉

你up 乜春

打錯 今時今日既香港同以前已經好唔同
上位又難 人工又難追物價